有冇玩緊CMB嘅巴絲（98）等待黎明的時候

可以繼續

繼續討論

聽日記住投票

其實係咪真係有成功例子？

尼度冇巴啱咩

大家都搵緊

明晨就是我的人 守到白頭
為著你我所有艱苦都接受
窮一生之力 憑一句諾言
必須挽著手
終生不渝 天塌下來
只須挽著手

第一次玩交友app，想問下頭先cmb有人like咗我但佢要我subscribe，睇咗下個plan好鬼貴，咁我要點樣先match到人?

一票不投民建聯

唉... 依加玩CMB 都好難識人...
一係唔岩傾，一係唔出聲

Hea玩會開心d

隨緣， 遇到就會遇到

Agger

唔通真係佛系識男仔... 好sad

都未試過入大家啲pw係搵到

想直接就留左Tg啦

其實有時都唔知係咪一定要搵個男朋友🤣🤣🤣
有時好似感覺唔係一定需要， 自己都覺得自己好飄忽

其實我都係🤣
不過依排突然好想有人可以陪下自己，支持下自己

咁岩好彩有肯用心傾嘅咪認真返玩

記得投票啊💪🏻💪🏻💪🏻

有好過無

前幾日識左個後勤絲打
一開頭都幾好傾
忽然已讀不回潛左水成日

點解可以變面變得咁快

當你plan B
慢慢你就慣

經常發生
我見慣咗

雖然我都試過突然消失
所以我明

起身投票喇

排完投完
係時候食早餐

叔叔係7半小隊

今朝遲左少少， 排勁長

長得有點感動

仲未起身，而家起身落去排隊，排完係咪食得晏

你可以外賣定個早餐，一邊排一邊食

想搵個有共同興趣既人 有無運動絲

啱啱投完，而家排龍門

你甘快排完既

我果區以前從來唔駛排，進化到打蛇餅已經好勁

same 15年區選直入

我都係第一年投票要排隊

要， 排左好耐先投到。
但都一定要去啊😊

排呀
最多幫手買埋外賣一路排一路食

排完晒啦
幫白鴿含撚

唔知係咪有幻覺 好似無人見到我

好問題。重點係約出黎食嘢冇嘢講會唔會尷尬到想死

順便可以睇下對方有冇愛心

但cmb多少少介紹同埋感覺上似真係有心嘅人多少少

岩既 但一直做毒能 唔係路

hi，各位巴絲好，今朝match到個女仔傾得都幾暢順，我怕chur親佢所以傾咗半個鐘我就主動話有啲野做得閒再傾，大家通常幾耐會搵對方再傾同埋每次傾幾耐，小弟冇咩經驗所以唔識拿捏，驚chur親對方但又驚冷落對方

隨緣

開左account 3個月都未傾到過計係咪on9

有無放靚相

已經執左4張好樣少少既

咁放低pw等人搵

鐘意貓果種自主 潔癖
鍾意狗果種溫暖 忠誠

人係唔係好矛盾

兩者可以一齊養咖

有老婆再算
未搬出去住 養唔到

我啱啱又見到有同路人然後like 了

YEAH 聖誕節有節目

聖誕如無意外都係攬住隻狗過

你死心啦，佢無透露過

話唔定肯對我盡訴心中情

你都有 有生物陪你
我要對死物

23號訓到26號
xmas eve, 正日都skip曬

搵屋企人過啦

無人睇得上眼

無狗仔啊....得貓， 佢唔俾人攬

我答你， 永遠25 歲

點解🤣🤣🤣

難度好高

冬天唔會痴埋黎取暖咩

好痴線

直接入被入面

打錯左decimal number

譚校長啲friend

玩左一日 唔知幾時會match到

😑😑😑

都可以試下🤣🤣

毒能既自信
就好似何妖2點前話 對自己有信心
4點就叫緊急

盧俊宇 領先ing
source: apple daily

要睇下閣下嘅尊容

咁可以去刪app了

自身經歷告訴你
1個月, 0 match

好似係好正常 好似係

照騙下、 然後可能會遇到真心嘅人。 試左無壞

正常樣 都好難match
定係要課金轉運

有無巴絲課金都0 match

多謝巴打慢慢等下先

Once you go black, you never go back

隨緣啦輕鬆玩

課金轉運會有用？試下先

我都岩岩開始玩

玩多幾日先啦 執一執個profile

我成日課金嚟like 呢度啲絲打，俾佢地x 晒

我又課下先

慘 揀左邊隻plan

買豆咋
啱啱先又俾咗198 買2000豆

兩下spam曬 :-)
gd luck

like 1 個385豆
真係try try 架咋，good luck 都無用 已經慣咗

何君妖輸左

小勝一場，仲有好多路要行
起碼知道香港人唔係咁冷血，仲肯行出嚟投個票

睇總票數
99,272票 74,172票 (01:53)
其實嬴唔多, 立會配票係另一戰場

總票睇埋先知
由以往64開升到73 就真係不得了

成日講嘅所謂沉默大多數根本站唔住腳

議席計95：10+27 （02：12）
比例7：3

投果啲廢老轉個頭又搭旅遊車返大陸
邊得閒理世事

總算有好消息👍🏻👍🏻👍🏻
香港人好勁

好like 呢句。
佢土成日講沉默的大多數， 根本唔係支持佢地

我個九龍城區紅到仆街

唔係啦、 一隻棕色， 係家貓、 一隻白灰英短

我投果區贏左啦

除非好肯定間cafe係有盡力幫毛孩，唔肯定下我唔會幫襯任何動物cafe。太多借毛孩呃錢既商店

我屋企養咖🤣🤣🤣

咁我投果個都贏
黃埔都光復返, 係幾開心, 不過九龍城區半黃半紅

自己果區贏左係開心既

有兩個cmb post
兩邊有分別？

呢個post 老化架喇, 你見已經去到 98

同埋我而家間中撈亂兩個post

另外果個多d 新絲打 (好似係)

明明前兩日推爆左一個po
而家個個去哂tg自己傾

係到鳩up下好似開心過app搵人講野

單對單odd啲

都算好事黎

真係

唔見幾日, 以為你得咗

經巴打提醒之後
我應該背住良心為左拎豆去like哂廿個？
定忠於自己一日like一兩個
好似好狗咁

係唔課金既前題下
如果你係巴真係要俾少少耐性
好似我上面咁做既話係賤d
唔想為左豆出賣良心又浪費對方時間
咁樣只係惡性循環

我都覺cmb dum波鐘 花好長時間

要快係真係玩多幾個apps無其他辦法
而定日日過左12點就等運到

連喺連登都無人要

唔好講事實

好耐冇蒲頭

你up 乜
男人每日係 suggestion like 或者 X 一個profile 只會有5豆, 而且只得一次

唔係like一個有5豆？
Suggestion一日廿個like哂就有100
定like哂都係得5豆？

好似得第一下有

以為1 like = 5豆
新手玩左兩日多謝各位前輩指導

希望好快就唔洗再見到你留返我地圍爐過聖誕

絲打呢幾日去左邊？

分唔到你呢句真心定串緊我

真心積緊陰德

有咩想分享？

屌識唔到咪傾到2046傾到出到pool為止
而家既香港人唔搵人傾下真係會自殺死
識唔到女咪當識個fd
我見到呢到好多都好friendly
再唔係做hehe

Discover 既女女是不是高質過suggested 果d?

yup ar. 好多都名校

可能有約

所以要課金買豆先like到

應該唔係話你🤣

係， 做朋友都可以

Wow⋯⋯絲打要分享下

已經諗緊報日文或者韓文
呢到咁多位應該坐言起行
如果唔係留係到留到光復左香港都未出到pool

玩左一個月
like 都唔多個
有都係一句起兩句止

LM

🙄🙄🙄咁恐怖

明明like左又唔傾計
真係唔知like黎做咩
不如叫佢上黎連登圍爐

不嬲都內向
唔係都唔洗玩app 屎
想改變下人生

諗緊係咪自己個profolio 唔得
自問樣普通 平時又無咩影相

巴，因為去親旅行都係去日本同聽kpop
唔想次次去日本都好似啞左咁
而家返呢份工又悶又多時間可以拎黎讀書
你見我覆得咁密就知我幾閒

最少有一幅近照
好老實講男女都係樣行先
再唔係p小小都好閒

日本語を話しましょう

梗係搵個鍾意日本既女仔, 鍾意泡菜果d 好打極都有限

首先, 你男定女

唔介意就放個pw 俾大家睇睇
即係年紀身高同幾多張相

同意

化韓妹妝講日文既就perfect
呢種大陸大把

我識日文
但旅行去勻成個日本, 8成時間講英文, 係d 山卡拉地方佢地排外我先日文

大城市果d, 即使成間舖無英文menu, staff 唔識英文, 我都唔會講日文
照樣食得好開心架

姨姨都得閒中

絲定巴？ 放咩相？

而家啲人 ... 咁揀飲擇食架咩

大家都扮緊工就繼續圍爐
未到40唔應該叫自己EE
以前d女同事全部大過我但係有keep
皮膚好過好多廿幾歲
所以年齡不是重點

我地邊有得揀
所以我決定今晚開始係女既都like左先

曾經試過 0 回覆

過左一個禮拜黑人都照去

有無20cm
放條巨龍出黎

係喎， 小小可以接受

大陸你都岩？

and then never go back

去邊都係， 笑容同肢體語言就可以解決

可以扮一陣😂

有無FF過搵啲後生仔

之前返pt有個女舊同事3x食左個2x𡃁仔
好葡萄

你葡萄邊個先🤣

無人要， FF 來做咩🤣🤣🤣

好想要姐姐

唔通搵廢老咩
識食一定食後生 前景無限

我就係被嫌棄既廢老

支持啊蛇 支持ivan

姨姨無行啦🤣🤣

😍😍😍

廢老表示被遺棄

Like親我都係差唔多年紀或者大過我

暗瘡肥佬連dl apps嘅勇氣都無

姐姐唔好咩

我鐘意細過我

請問大家係以點樣嘅心態去玩呢個app?
係真係想搵到另一半？定純粹識下人，或者只係吹下水？

因為我之前只係玩過一位巴打整嘅app，但發覺網上就算識到人個關係都好易斷，所以有啲覺得用app係識唔到另一半

但問題係以我依家現實生活嘅模式係識唔到人，所以先諗住透過app去識...

最終目標一定係出pool
不過用順其自然既心態去玩
做唔到情侶識多個fd又無壞
一開始就諗住做老公老婆呢個心態會好輸蝕

識人抱住順其自然嘅心態， 識到朋友或另一半都好

真係想識到個啱自己嘅人，亂咁like亂咁match反而好快會厭同攰唔想用個app，所以見到真係咁先like，有match就再了解多d咁嘅心態。

講得好啱
然後會發覺你like 既人都唔會like 返你

我就係被X 無數次既人

咁無辦法，你揀人人揀你，大家加油

咁我又冇諗住一嚟就話認定對方係另一半咁誇張

只係覺得網上識人真係好易話斷就斷，明明傾嗰陣都發覺有幾多嘢in common，但係有一日佢唔再覆機就真係以後再搵唔返佢。嗰陣先知原來大家連朋友都唔係，呢件事好sad

我都想識到朋友呀，但係網上識嘅一斷咗聯絡就永遠唔會再搵返對方，就算係小學同學都話有機會過節嗰陣會講兩句呀

我就係想識到多啲可以理解到我自己諗法嘅人

但係就算呢個世界咁多人，真正明白自己嘅知己都好難求

可以啊， 你主動搵佢

搵過啦，人哋咪禮貌性覆一兩句囉，雖然我同人溝通能力唔高，但我都明佢哋係有禮貌咁唔想藍剔我啫
仲要有兩三個都係咁

咁人地無心你就放棄啦。 唔好浪費時間

啱呀，所以我都放棄咗

睇下我自己轉唔轉到個心態，到我接受到啲人係咁快嚟快去嗰陣我就上返嚟擺低profile呃咁多位靚仔靚女嘅like啦

女仔係咪通常都唔會主動搵人傾 明明之前傾得幾開心

相識一刻總是美好
人生若只如初見

大把女仔會主動開話題

i mean 主動搵你 唔係開話題

都會呀 我就係

識著衫好緊要

絲打，你覺得我應該一路做主動定點? 我又驚對方其實無咩興趣搵你，chur住人好似唔係咁好

其實姐係想點
求其扔條link, 新聞 睇過既post果類？

好似係

左右swap ... 經典

Ummm睇情況先大概估到佢對你喎
佢多唔多已讀你？佢覆你係hea覆定有心機？佢答你係句號你定係有預留位置比你continue the conversation?

🤣🤣🤣同有另一張圖一樣

不要再說了

我搵佢佢會理我，有時打字仲唔夠佢快，可能啱啱識多野講，好似可以傾到唔訓咁，次次都係我主動提出話早d休息先完但佢就無主動搵我咁囉

mo ar, 要識得stop.
留返啲聽日continue
好似係

依張 唔覺得Edison靚仔好多

好啦好啦，休息下都係好事

咁可能只係佢係被動嘅女仔 對方有用心覆你嘅話就唔洗咁介意係你主動定佢主動啦～

玩左一排 識唔到人 app已del

玩咗幾耐呀

咁奇怪嘅？ 但佢都似有心傾

try again
開新account攞過一次啲豆

希望係啦絲打，冇咩戀愛經驗所以成日亂諗野

same here

係##我玩咗一日就match到個咁有心嘅女仔，所以好珍惜亦都成日亂諗野

前日自我介紹轉左英文即刻有人like
係咪大家都睇唔起中文

唔會囉 我睇depth

見到光復香港/五大訴求
順眼就唔使唸啦

反而我覺得寫光復香港之類嘅人好噁心好似利用緊呢件事幫自己加分咁

前排就一個月左右 好耐之前有玩過幾個月

我一見到英文就自動skip

點解

英文文盲利申 唔鐘意abc

又唔係既 我想搵個價值觀相近
起碼唔係港豬 雖然講句野都唔代表唔係

filter左 班冷感先

真係有depth 落句quote/motto
咩wanna have someone get me a cup of coffee都幾正
太簡單得icon 高學歷可能唔係咁buy

真係 純個人觀點 （男𥄫女）

忠於自己 其實都好吸引

大家係咪都有擺自己樣
覺得自己樣差 所以冇擺

唔使怕醜
企遠啲 臉細啲果啲擺兩三張

我得側面同背面
醜婦終需見家翁，就算比你match到傾到熟但個樣唔岩人心水先被嫌棄咪仲sad

老土都要講句 平常心咁玩app會開心好多
因為你太上心嘅話 好易會變得pushy同埋放大咗對方嘅一舉一動一言一行而有誤會

唔想俾熟人認到

好短時間姐

簡單英文其實ok gei

打太多會唔會唔好？

比人知又點，佢見到你姐係佢地都有玩啦

有啊， 無樣難有人like

冇正面相係難match 好多

個人覺得唔好好似喺度show Off， 咁樣就已經OK

無錯啊 我唸啲男都唔想句句英文
send之前 又要望下自己啲grammar

突破盲腸

都係寫返興趣同性格嘅單字

咁咪可以唔用whatsapp, messenger
係tinder/cmb +frd

我反而打得長d 諗住想了解我既人先好like

啱

啲野 一句句 唔好一段段
如果隔行 我會睇

不宜落 萬能膠
wanna hv a frd with sense of humour

要stylish 個性化啲

點解我隔唔到行既

android唔得
試下加粒點
.
試試

IOS呀，都係唔得，由佢

Down番 等睇有冇人

有無pwd?

邊到睇的

xxyyyz
x=年齡
y=身高
z=相嘅數量

自製
年齡 身高 相片數量
set 極端啲個身高 依度啲巴打就會搵到你

點search到人？

哦哦

點樣搵人呢？
探索 會有得set 你想搵咩條件
揀返身高 年齡 拉到一樣 或 相近 就會搵到一堆/一個人

然後對返 最後個字 圖片數量
match就好大機會係 ... 唔好set到咁正常 應該都易搵

搵到你

我太細個就唔留名了

我好老

細你兩年都覺得老

你叫我點樣生存

唔係呀 狗黎的

改左了

不

咪大把巴搵你，點會生存唔到

醜 不了 嚇親人

都唔好太長， 要精簡， 一睇就明

最憎「 make me laugh」。 🤦🏻‍♀️

醜都有人搵你叫我點樣生存

邊有人搵我

就算搵你都要聽日先睇到
如果無課金

姨姨可唔可以望下我profile

咁多人問你拎pw實有嘅

無呀用慣姐

Psw ?

咁犀利

個個18，22 話自己老
我出返去先

精神上 ... 比以前少
相對地老 唔係 絕對值

Match咗可以點開個頭?

hi

請問Match完 Chatroom對家icon右下角個logo有咩意思
我見有啲係閃電 有啲係心心 有啲係乜都冇

冇寫職業係咪多數係sales?

我都成日match 完唔出聲 唔出聲都算 淨係hi完又唔講野都唔知想點

難為樓上好多巴打一個match都無
我都等左兩日總數係零

我都成日係咁嘅情況
男又咁女又咁，怪怪地

你男女都岩😱😱😱

搵你有興趣嘅topic 開始講， 佢有興趣嘅話， 你可以講多d

識唔到女仔咪要轉軌道試下囉

講緊男女真user match 完人都無人應 啲女user 仲明明幾正

Match完好多 但連hi都懶 唔知係app可以講咩

咁咪直接約出嚟傾
我有時見人啲profile 都係咁寫，messenger 唔識講，不如早啲出嚟見真章

我都係prefer約出黎真人傾

唔知有咩講 match完 deadair

真，簡介太少野都諗唔到可以講啲咩，想睇下社交平台啲嘢當話題又唔肯，又要傾熟啲先至再交換IG，之後就惡性循環都冇嘢講

pw 係點睇 唔係好睇得明

xxyyyz

xx係歲數 yyy係身高 z係相嘅數目

唔係 佢特登set個數比人易搵d姐

哦 唔怪得啦

我幾時都ok 約出黎食餐飯
但好多女仔都要傾一輪先, 有個幾好傾傾左一星期, 我問佢出唔出黎食餐飯, 佢話可唔可以遲d, 俾d 時間佢

咪 hi 下先.. 之後搵d 日常野講囉, 覺得佢個profile 好簡單, 咪問多d 野, 你有無咩野想知既, 關於佢
有同興趣就傾下興趣上既野

我有兩個fd cmb識到女仔拍左拖，早排結左婚。仲有一個fd 依家拍左兩個幾月。 咁早排同個拍左5年嘅女友散左，個fd係咁叫我玩。咁咪試下，match左幾個。但都冇咩心機傾，講完哈佬就冇再傾，係我唔想應，心情仲未平復到。但其中一個唔知點解好好傾。見左幾次面就一齊左...岩岩一個月...成件事好迷幻..唔知係咪發夢未醒。係嘅話唔好比我醒...

屌你

😅，其實成件事都幾心酸嫁....5年呀...
Btw, 聽我女朋友講，cmb有好多怪人，例如有啲攞左佢ig會由頭睇晒啲post，然後同佢懶係熟咁。有啲會係咁講佢自己幾多女追...仲有好多。我覺得大家只要唔好做果個怪人...應該都唔難識到女仔，唔難發展落去。我讀男校唔識溝女都做到。大家都得。最緊要平常心。

恭喜恭喜
記得好好珍惜呀

多怪人係真嘅 同埋真係唔好chur對方
遇過有幾個第一次見都覺得唔錯嘅 但都因為對方太chur唔想再繼續發展

係呀，見過面，大家岩就會feel到，唔岩嘅，咪試下第個，大家都係想搵個岩嘅人。唔須要特別chur。就算比你chur到，自私啲講，你都唔想搵一個你鐘意佢多過佢鐘意你嘅人，會好辛苦嫁。有前輩同我講過，結婚係要搵一個[你岩佢嘅人］而唔係[佢岩你嘅人］，唔知我咁講你地明唔明。人愈大，愈明白依個道理。

有d難明

詳細啲講應該係，要搵一個人，係佢覺得你好適合佢，而唔係你覺得佢好岩你。直接啲講即係咪見到靚女大波就狗沖，你覺得佢好正好愛佢， 但人地未必覺得你係最好嘅。就算一齊左，只會係你痛苦。倒轉，女仔都係咁。

咪即係佢就到你
佢啱你就變左你就到佢

好撚自私

你如果覺得咁撚痛苦, 但又唔介意另一半係咁痛苦
自己爽就最好

我屌你呢樣啫
有個新既就唔好諗以前

咁當然你自己唔會對佢唔住啦⋯⋯
我對女朋友好好嫁，專一忠心。但依個諗法當然唔可以比佢知。咪當每個人都有秘密..

仲有大把極端例子

你都遇唔少極品

😖😖，其實已經係冇諗，你問我，我一定唔會返轉頭。但有時經過啲餐廳呀，點都會諗起啲野。人黎嫁嘛...

同埋真係冇樣睇 有d個樣真心唔錯嘅都會chur
大家真係唔好chur人 會嚇走好多女仔

快手一齊多個星期就扑野, 之後可以食下一個
世事都被我看透

😂我覺得初初傾計，人地未覆信息就係咁叮人已經好chur好黑人憎。我覺得大家都係工作忙冇時間正常識人先玩cmb，唔好迫人答啦，可能真係忙緊呢。當然有人係貪得意玩啦⋯⋯

有
有一個呢就係見咗兩次嘅 第一次見完都覺得整體感覺唔錯 有可發展空間 所以完咗之後我都有暗示下可以再見面咁
但第二次見面之後就開始好chur 遲少少覆msg都會係咁追問忙緊咩 特別係我返工成日都要用whatsapp嘅 個陣仲有set顯示last seen 佢就係咁追住我問做咩online咗都唔覆佢 又會懶係慘情咁話我係咪唔想同佢講野喇之後都係已讀處理

我直接藍剔 咁我個陣諗住藍剔多幾次 我又唔主動開話題就點都醒水嘅

哈哈 咁我又覺得如果只係為咗速食就唔好溝人 比假希望人地以為係認真拍拖 有d男仔都幾直接 會直接講佢係looking for casual relationship 咁就唔會有預想落差

原來又12點

而家d 後生

玩左幾耐呀？
遲下就99+ 人太多架喇

好想睇下 不過search唔到

271308

邊有咁快 哈哈 起碼等24小時 你要比時間個app彈你個profile上去架嘛

高質巴 睇你打嘅野覺得你好真誠
推下先

做乜齋推唔like 定已經暗中like 左

今個星期放假可以有時間用下cmb

愈約得多愈空虛

有得約都空虛
你叫d 連match 都無既人點算

緊係要Like埋支持下

會好似不斷重複個process咁

多match，但次次約完一兩次都無下文
反而有個冇約就好好傾

like>match>傾>約>無下文

約左就唔好傾

咁都係睇施主個心態係為拍拖定係為識人先吧

拍拖，5-6年單身了

又到十二點 好空虛

係keep住咁傾幾好

叔叔曰
為拍而拍, 好易出事
慢慢遇下自己想要既人
慢慢就自然遇到架喇

放個pwd 出黎俾巴打match 下

咁放出黎俾絲打match 下

起碼你都不斷約到人出黎

出咗幾次嘅話 咁起碼對方對你都有一定好感

有遇過啱嘅 出街個陣佢會搭我膊頭 又會摸下我頭 但好似冇一個timing令大家真正一齊就慢慢冇再聯絡lu 同埋佢大我8年 佢可能都想搵個人真正ready結婚 覺得我太細個掛
不過我都好耐冇玩cmb想抖下 成日咁樣出街見唔同嘅人真係都幾攰

I see
不斷重覆個cycle係真係幾攰

通常大家傾幾耐先會約見面？

多數交換完contact一星期後左右

LM跟進

我覺得我自己係app傾唔到去交換contact

延續唔到話題？

唉，愈來愈冷淡咁

連開咩話題都諗唔到

好多話題可以講喎
淨係講下去咗邊間黃店 食咗咩 身邊發生咩事都已經好多野講

見到個自我介紹同我一樣嘅希望match到

咁誇張

搵唔到既

我改咗，改返可以再搵下

我改咗可以試多次

改左咩？

依家變返271308

加了 靚仔

目測p圖+show外向 會多d match

文宣係好野

不過多數無傾

咁有冇d幾啱傾

得果幾日
斷斷續續咁用(長期無match 就棄一陣)
超過1年以上無match過

10個有5個應機
5個有2個轉到場
有1個約到出黎見

但都係唔岩

有時有match 都唔傾得耐。好快88

室內其實OK架, 我見啲嬸嬸都好早起身跑跑步機
當然有啲 廿零歲

office有gym room, 跑步機, 艇機, 推胸拉背 dumbbell, calf, thigh etc.
沖完涼先開工

有試過， 堅持唔到太耐🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
睇來姨姨要有恒心d

好想識女仔 單身4年

單身就30年同你say 個hi

我諗好多男人呢點都會中招身亡
然後死左都唔知咩事

咁咪即係無心囉。 😏

就咋下話
我單身左35年

K 巴又扮野

男人大丈夫不拘小節
你唔食青豆關我撚事
(設計對白)

如果調返轉, 記得係bonus 而唔係must 既話
呢個世界應該會和諧好多

好有道理

無損事實

乜柒都記晒佢
溝女都用得著架

有時d 女仔會好驚訝我點解會知某d 野
我同佢講返, "你一個月前有提過"
佢 "下, 有咩, 我果陣講乜"
我 "咪xxxx"
佢 "你痴線架, 咁都記得"
好感度提升

實際只係因為我記憶力好強, 根本唔係特登記住佢d 野
到佢話like 我果陣, 我就會話我根本無鍾意過你

出到社會覺得自己0吸引力了

未出都覺得自己零吸引力
唔知點解身邊啲fd 成日都覺得我食女無數
唔知點解會有咩嘅錯覺

出嚟做左幾年野
工作環境都好多女
但唔係同公司 加上無咩自信 好難approach

玩家

咁我又無咁灰, 知自己比上不足比下有餘
唔亂鳩咁擺相, 唔亂打野, cmb 要match 到係唔難

況且我都叫同過女神一齊, 其實死而無撼

男人要勇敢d
覺得啱就問下

唔好以為呢個世界d 女會開口先 (當然有, 但你預自己唔會遇到)

我明阿
但係無自信嘅野

宜家開始做尖
希望有返啲自信先

成日都無match

做gym
姨姨都要努力

高質巴， 唔知同你講咩好。 上來呃豆？

乜都無喎成日都無更新過

以為有幾個絲打like咗但乜都無

你係咪set 左criteria filter 晒咋🤣🤣🤣

除非你有subscribe, 如果唔係要等聽日12點先會見到邊個 like 你。
而like back 係即時通知

哦，我無subscribe，即係要等一日

個Apps年紀層好似唔啱00後玩
個個都醫生律師ibanker 獨角獸collection

出社會先覺咩
（我幫你講）

本身想玩下 見到成班成功人士 我都係摺埋算

求翻譯

21世紀最大迷團

玩左個幾月 1個match都冇

試上面巴打講呢個apps原來唔係醫生律師就ibanker
我都明點解玩左幾日都0 match
好彩未課金

呢個巴打笑容好親切

唔鍾意轉彎抹角 平時講on9笑話 所以成日笑 ... 係講完自己係度笑

多謝絲打

如果女仔做/讀law or medic呢？

我懷疑我識你

只要係女 都好多match
好似係

姨姨眼尾都無望過我就知 一定大把仔媾緊佢 （再次放佢上神檯

🙄🙄🙄呢個小朋友好搞笑， 姨姨好中意🤣🤣🤣

你係巴定絲？

今日個女仔又全日都冇主動搵過我上嚟圍下爐

搭單問下各位巴絲，如果男仔個樣生到好細個係咪好輸蝕

想問問各位係9幾架？

你有幾大